VERSION 1.0

- Module Sales NG pour pouvoir faire une sauvegarde de réference de produits en mass

- Autocompletion de produit et infos qui lui est lié comme la quantité en stock et le prix unitaire pour falicité l'utilisation de vente

- Chargement de l'Historique de ventes

- Toute l'interface en ajax (sur la meme page)

- Utilise les réponce de données en JSON Web Service